新聞刺針陷家鏟冇人講？

抵啦好改唔改改個閪名串莫生

你對啲針呀盛呀特別敏感

我都係邦莫生講句公道說話姐

無人講咪...

N Ben刺針

您同莫生咩關係咁邦佢？

有冇人識打包新聞刺針facebook??
想留比個女大左睇

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

新聞刺賓

樓豬接手

無咩特別，睇返無線新聞好過

我都係姓莫。

泰食堂下次可唔可以咪撚再請韓賓同BoA，請多幾條女好過啦

無人講咪你講

手足

喂，今晚食唔食嘉藤屋。

好地地係要講針

犯我莫生者 雖遠必誅

BoA鐵膽

做建制假民調報導係死因, 炒埋其他人咪冇咁難睇囉

放針師